既然人地唔care，我都唔care好了

只要我唔搵人
成個關係就完

連朋友都唔係

真係好傻
到頭來連fd都冇得做

到頭來都係自己一廂情願

點解佢突然就消失左
可以話斷就斷

I know that feel bro
不停咁做主動，但都好似無得到回應

法國大家既留言都係我心聲
祝大家早日修成正果
我就冇機會了

單機夠就早啲離場啦

OK

收到！

say something I’m giving up on you

我對佢既好 佢唔明
我只好離開

本身諗住做fd算，點知都搞成咁
而家WFH都唔想起身 唔想面對

真係 話斷就斷，唔知呢啲叫灑脫定係自己太重情

講多啲details出黎聽下
我應該都係你呢種情況 日日WFH忙到癲左但我仍然時不時都會諗起佢 想做frd都做唔番

WFH忙公司野?

同佢係同事，最近返工開始會傾下計
對佢有好感，但係知人地有男朋友，所以都有避忌下冇單獨約過佢同只係send過一兩次msg
可能都係俾佢sense到，開始對我冷漠
之後有同佢傾過，佢都話可能係佢誤會左，但感覺上佢都係唔想同我做fd咁

而家諗住反正WFH見唔到，過一排先搵佢睇下點
諗諗下我都冇咩價值令人想同自己做fd，如果都係咁就算了

咁點解你唔主動搵

我都係 我半年前對同事有好感 佢冇男朋友 我keep住日日搵佢wts佢都好似冇咩野 放工會一齊放會去行下街吹水 一開始當大家係朋友 但可能係最近有好多野煩想搵個人呻然後好似chur親佢 佢就突然爆我話我覺得大家都只係屬於工作關係好既工作伙伴 冇需要成日一齊放工同咁親密
佢仲鬧晒我呢半年黎嘅野出黎
之後佢就喺公司自閉左一個人唔出聲 我就繼續過我嘅公司正常生活
我心諗 其實我地日後都會喺公司日日見 咁好咩 雖然而家係WFH姐唉

可能wfh一排冇咁薑嘅
你之前同佢send msg係講啲咩先？

人地就同幾條友傾 你自己淨係同佢一個傾

首先要忍到手

隔左一排仲係咁
有個結果都幾好 又冇左個fd
或者從來冇fd過

屌你老母呀

本身仲相處得好地地
點解你要突然之間後退一步 成個感覺唔同晒
究竟我做錯左啲咩
我點樣先可以放低你

WhatsApp text：
'Hi，好耐冇見，有冇阻住你忙事情啊'

對方一覆你你就知對方點諗，就知你有冇打擾到對方，so easy~

利申：對方冇覆我幾個訊息後，我發現自己被單機，唯有流淚離場

ching做咩咁既樣

SAME, 本身好地地都冇諗住進一步.
而家俾人當透明+已讀不回
人地退一步 我都係縮返埋自己個西度算

CHING 有冇新進展

也說不出這算熟還是不熟
能對望幾秒眉目
但你眼中根本就從不算熟
就算已訴盡我感觸

I know that feel bro

送首歌比大家

每次佢有事我都無條件陪佢
我有事永遠都轉話題唔想理

以為自己開post
反正自己係生定死佢都唔會在乎

以為搵到個真係信得過既人
點知比人當狗咁撚

清楚了解明白

聽日返工又見到佢

我呢幾日晚晚都失眠
對方成日失蹤 問一句 可以到夜晚先覆
我心淡啦

唉 我都想有最新發展
今日我番左公司 我就喺有佢嘅grp度問下大家有冇野要喺公司拎
個個睇晒就差佢一個 但係佢係online左
佢應該係mute個grp嘅任何通知唔睇
而家好無助

最少佢每日覆你先
已經買左酒飲 今晚應該訓到

加油呀你
我都好驚下星期要正常番工
又要外賣喺公司 又要對住食
好辛苦架

我又係會stalk公司grp睇下佢read左未
然就咩都read哂就係唔覆我既private msg

都好呀你 我係連pm佢都唔敢 好驚佢連公司嘅app都block埋我咁絕情
點解呢個世界上會有啲咁嘅人架可唔可以理下我地

如果有一日唔搵佢
發覺根本無人搵你

呢樣真

無人係信得過
只有自己

之前係傾計同text都好輕鬆
自從佢冷漠之後每次send都好驚好大壓力
上次見到面有講一兩句野 仲諗住有機會好返
而家都係放棄算 del佢contact自行消失

我覺得你地個感情基礎多過我同佢好多
不過唔明你同事做咩會爆

其實唔係聽日
驚自爆求其作個時間
唔知幾時會再見
可能唔見仲好

時間同資源投放係自己身上先最安全

佢都有覆我 但明顯用字語氣唔同晒
以前會有啲曖昧feel 依家完全係fdzoned
點解要令我誤會自己有希望 我寧願從來都只係同事/朋友

我有同佢暗示過我鐘意佢 但佢冇拒絕我 亦都肯同我番工買咖啡放工一齊走 佢會主動share佢屋企 自己同日常生活嘅野比我知
呢幾個月都過得好正常 就係唔知發生咩事佢爆我果陣佢話我愈黎愈過份 令佢冇晒私人空間
我有同佢講過“如果你唔鐘意成日一齊放工你可以出聲 如果係當對方係朋友嘅話其實直接啲講出黎咪好 次次都係要自閉唔出聲 問你一句先肯講晒出黎” 最後由佢講左一句 比空間我 我就再冇同佢講過野
但最痛果刻係 佢話覺得我好chur好煩 仲有我保護唔到佢 呢句先係最最最hurt

搵佢永遠好遲回，我就望天打掛想佢回
訓唔著，手震，心跳快，好怕冇左你
認哂錯都冇用，好似單機咁冇反應
好心痛，話冇就冇
食唔安瞓唔落，好多野身邊朋友同事都覺得做多左都照做
仲想點，我跪低了，🥺
果種無力感，話冇就冇

大家都冇錯 錯在不是互相相愛

佢都講得幾盡下..睇字都SAD
到底佢地想要咩距離先適合

巴打唔好呀
越投入得多係令自己越愛上人地
唔一定會令人地越愛自己

屌 其實諗諗下
想做個fd遮 我咁上心做咩
人地唔想fd咪唔fd囉 898

真係好傷心，話冇就冇，果個係我初戀黎，欲哭無淚，其實只係想在佢身邊直到永遠😭

如果我可以好似你咁諗就唔洗咁辛苦

之前同個fd鬧交搞到好疆
諗住圍內其他fd會幫下口
結果佢地幾個自己約去玩 冇預我 仲要po ig

原來得我緊張段關係
佢地基本冇著緊過我

我呢一個月 已經比盡晒空間佢 唔搵佢 比佢自己坐埋一邊 放工等佢走左我先走
其實前幾個星期都仲好地地 呢啲友情話斷就斷咁膚淺架咩
佢可唔可以企喺我角度諗下？
WFH之後仲要對住佢點搞

你係搵到一個你愛ge人，不過唔係搵到一個你愛佢佢又愛你ge人。

算數啦，命。

醉醉地
Share下今日loop既兩首歌俾各位

盧廣仲 - 幾分之幾

菅田將暉 - 找錯遊戲

主動有撚用咩
佢唔冧你，你主動佢只會覺得你響度討好佢想媾佢
然後對你反感
跟住咪斷聯

唔係膚淺 可能只係唔care
下個更可愛 搵啲野分散下比啲時間自己啦

Exactly
唔主動就冇咗聯絡
主動就話你媾佢比壓力佢

發覺你地好多人諗野錯哂
人地當初同你熱情係因為覺得無壓力，唔係因為想同你發展
你分唔清然後無形中比到壓力人，肯定做咗好多對普通朋友唔會做既野啦，例如噓寒問暖呢d
大佬呀，你地個人chill d啦好無
成日諗住話人朋友，但實際上你地就係鍾意人，結果搞到自己對人既態度古古怪怪
人地避開你就係反映出你既問題
你怨、失落、失眠都無用，鬼叫你個人咁唔chill

有d野係要面對面互動既時候建立既
嗰陣建立出黎既感覺已經決定你地可以去到咩關係
你捉摸唔到咪好容易錯哂方向

因為我同佢性格有啲似 呢個人偏偏就係令我放唔低

咁我本身都冇預會成功 亦冇任何行動嘅
一心諗住做fd成班得閒出黎食下飯玩下
但有common fd唔知背後同佢講咗咩
而家朋友都冇得做

我都試過呢 覺得同對方好相似
但就算幾似幾夾都好 只要佢冇feel都係冇用 哎

其實有諗過 佢會唔會後悔對我咁樣
但我只可以係話可惜 佢錯過左我

唉
也許相愛很難

屌你真係讀心神探
事實有D人自我意識過剩，郁D就以為人地想溝佢

果個問題你可能永遠唔會知道答案
岩啊 佢錯過左你 所有野已經係past tense
但以後會有其他人出現既 放心

真係好好奇，點解人哋有女朋友都仲要鐘個頭埋去

或者咁諗
如果真係適合或者互相想做朋友/情侶
個過程應該好自然舒服 又點會咁辛苦

如果目標係情侶
未一齊已經咁多問題
一齊左咪只會更多問題

其實只要人地點對自己
你就應該點對返人
咁先有對等關係
又唔洗用腦

但當初我係以朋友去接觸佢 咁都冇計

真心想學到你咁諗野咁豁達

我而家心態係"pei"撚哂
覺得冇得救 唔想再理 佢想點就點

同埋上面個巴打都講得岩
如果真係當人係fd 唔應該咁care
可能人地突然態度變左 先令自己患得患失 唔想失去而咁緊張

巴打諗多左
我係酒精效力影響 聽日隨時打回原形

飲完酒最後都係需要面對現實

做frd有乜謂

哇 好似我個case
佢又係話我做法太過份 令佢冇晒私隱
每日搵 但成日都係搵完 我答左 佢唔再覆 read我
直至第日我真係情願你咪搵
你依家係搵我攝時間？

其實對方退後，你就要退後架啦
除非你心入面都想儘快完咗段關係唔想再煩，你先會搞到對方同你斷聯
唔好怪人，你搞掂咗自己既心態同情緒先唔該

唔好呃自己啦
你係咪鍾意人你自己知
你自己知條女都一定知
女人第六感咁強，你豎起條尾都知你開邊飯啦，拆唔拆穿你咁解咋好多時

是撚但啦 WFC
打下機出街跑下步好過

我成日都唔care人,搞到佢地成日post ig story話掛住我
慣左不讀不回

高手
po ig story咁顛

利申朋友

屌你老母

你仲黑人憎啦 屌你老母

好過你engine毒撚 起人底以為自己好醒好通透
2018年仲講乜返工扮第二種人格

講緊你痴撚線人地開個po都要起底
你一定係d記仇撚黎 同你相處一定好辛苦
要俾你翻舊帳

你：如果係當我係朋友你就直接講
佢：比啲空間我

即係點啊
佢係基？佢有嚴重疾病唔敢俾人知？佢屋企人出咗事令佢心情好差？

係啊，咁你行動咗未
定係你都唔係好想同對方做朋友？

P.S. 佢聲稱冇ig，我大概知佢鍾意咩唔鍾意咩，但都單咗機，點轉發啊。我怕一再煩佢就結果俾佢block埋

人哋冇發訊息嚟，我係咪就唔好發訊息俾佢

你問我我更加唔知咩事 問佢係唔係心情唔好佢又話唔關事
佢好似係以前就一直都覺得我好煩但又唔直接同我講 但佢又時不時會肯同我講好多佢自己嘅事 果陣一問佢就直接話我冇比空間佢 佢個人本身人際關係就有少少問題唔多鐘意表達自己 大佬呀都成二十尾都係咁樣

呢種男人，我乜都明，就係唔明'佢時不時會肯同我講好多佢自己嘅事'。好似佢時不時變咗第二個人格咁。

你應該俾呢個人格一個名。例如佢叫Wilson嘅話，佢第二個人格就叫William。當佢用第一種人格去對你冷冷淡淡又要空間又要絕對領域乜乜柒柒，就同佢講：
'我個William呢，俾番William我'

希望佢人格唔多 但算啦而家都冇咩機會要對住佢 見到都覺得好麻煩 又要左諗右諗

明明雙方對大家都有feel
但係點解我冇主動搵你果陣
你唔會主動關心我
2個月了
我仍然搵唔到係你生命存在既價值
叫我點敢諗之後

此POST已完，樓豬決定放棄。

其實你講得岩，
係我問題，我好撚垃圾

條友岩岩搵返我
太遲bye

Ok

係咪真係咁易bye到呀

真
本來都係想做friend,
唔想傾咪算

收到風聽日開始冇WFH

樓主係點樣先做到呢個決定

理性d
你試下搵返識呢個人之前既生活

我冇你地踩得咁深 因為我心態真係想做朋友

仲有咩好講 仲可以點做

佢等梗我放棄 係我自己纏住佢 只要我放手就完

冇野可以做

我都係咁
但都好辛苦
有咩建議比小弟

我又係 明明半個月前仲傾得好開心
但依家一日先覆一次
完全吾知咩事
每晚都醒兩次睇下佢覆未 好辛苦
好似上左癮甘
但會慣 過多個幾月會慢慢習慣返
加油

如果想做fd 開頭就吾好話鐘意我啦

就係因為佢吾care 你點做都無用

係囉，飲下酒仲好啦

如果真係想斷唔洗煩 自己又控制唔到既 咪搵對方講清楚
到時你想唔斷都唔得

好慘呀巴打你
我都仲未搞番掂我果單

斬纜啦

冇傾幾耐 係平時見面傾得多

都冇話慘唔慘 人夾人 人地都冇義務要照顧我感受/做朋友

你仲未返工見到佢咩

唔記得QUOTE

以為講緊自己
成日都比佢甩底 就黎慣

我都俾佢甩過底
果陣冇嬲淨係想有咩誤會快D解決
但原來乜誤會都冇

已經放棄左睇佢上線
但係佢幾個鐘都唔覆機既話會好在意

你單野真係好慘

未 仲WFH
其實唔見反而會諗多左野

WFH 屋企得四面牆 時間又多左
好難唔亂諗既

我希望過埋今晚就放低

係 加上公司會用同一個app 同其他同事溝通 成日會知道對方有冇online 真係比起喺公司見到仲更加麻煩

好彩ig同fb 已經比佢一 次過unfol晒
想睇都睇唔到 只可以睇wts有冇online

居然睇到我改左名
而家想撻上床訓教但又唔敢

做到咁絕 好慘下
都唔知應唔應該勸你斬纜好 唉

唔見真係易D放低, 一見就乃哂野

咁果日真係比佢爆得好勁嘅冇計
佢做得出unfol我嘅事 我都預左可能要搞好耐 都係睇下佢下左啖氣未
不過我只係覺得再做朋友真係好難 到時番到公司先再睇下點搞 而家大家公司都咁忙 再搵佢佢到時又爆鳩我真係攞黎煩

每晚都醒兩次睇下佢覆未
宜家做緊同一樣既野
應該都冇了

今日同媽咪落街買野
都係媽咪最好

佢絕 我要比佢更絕